★確診34歲男子，曾出席一個50人 物業投資講座

源頭不明患者包括一名34歲男子，他本月1日有病徵，發病前主要在家工作，住在灣仔克街6號廣生行廈B座，上月24日曾到尖沙咀商場K11 MUSEA 地下洗手間，逗留5至10鐘，同日到過尖沙咀安年大廈出席一個物業投資講座，有50名參加者，患者全程有帶口罩，衞生防護中心會通知參加者做檢測。

AA群組

今日去K11 MUSEA 個班

只係入去屙過屎都中

係唔係李根興果D講座？？？

大灣區發展機遇？

狂屌你恐懼撚開始全面進場

傳銷群組

抵啦屙屎

今日去K11 MUSEA食野既最好咁著

穩袋兩球

係唔係又要封

MMA決賽將會係隔離中心舉行

買樓送武肺

衞生防護中心會通知參加者做檢測。

又改準則？ 筲官就全體坐監14日

應該唔係aa。教你買樓果d

call g

買英國樓講座?